黑期週末打飛機時間又到了

22500
抵水 1000點

邊到睇黑期？？

link pls

1000 WTF?

ig都唔識睇

岩岩googl
黑期 咩指數？唔見有-1000

咪講咗ig囉
雖然而家冇1000了

上次打曬飛機
點知開市狂升

本身道指跌2~3%， 感覺跌唔落， 但係臨尾市嗰一插， 有啲淆

升咗咁多
比我係基金佬都take profit 先
點知weekend發生咩事 又插

google hsi ig weekend
唔係weekend 嗰個唔係週末黑期嚟

宜家係BULL TRAP 階段 黎緊個下跌先係最恐怖

Ig其實唔準